尋一首歌

首歌有句歌詞係
Wo~Wo~yeah~yeah~

Thx

did u mean every fucking western pop song?